WHO專家：疫情在武漢爆發 不代表病毒源頭在這裡

武漢P4 LAB

係美國德國意大利英國巴西印度都得
總之就唔會係中國起源
咁樣講滿意未啊死黑鬼

因為源頭喺中南海! 支共就係凶手!!!

磚家就磚家，扮鬼扮馬、屌那星

放心，好快會spin落香港度

Who 無人識你呀 收聲啦

又唔好叫人做黑鬼 歧視架

你喺你老母個閪出黎 不代表你係你老母生

講乜春?

小學生睇爆發路線都知邊到係源頭啦

係啦係啦
總之源頭就唔係支那

三文魚都係起源
都未輪到中國
反正任何嘢都可以係起源，中國唔係

咁你派到人入去查未呀戇鳩仔

中国武漢肺炎
中国武漢冠狀病毒

世界衛生組織---》中國衛生組織

漏左西班牙